廢中廢老搭車放屁好黑人憎

搭親巴士地鐵撞正多廢中廢老都會聞到佢地放屁

咁都有得屈？
利申廢老

聞到OL會大大力索??

用碌9塞住佢地個屎眼
佢地就冇得放屁